覺唔覺女仔成日笑已經贏哂

望住佢笑好似咩煩惱都冇哂

因為你鐘意佢啫

你望住人地笑容，但人地唔係對住你笑呢

係 當你唔鍾意一個人嘅時候佢就做咩都錯
會問返佢做乜次次我煩緊你都喺度笑

敬而遠之比較好

catgirl笑嗰陣都好可愛

係
好笑容既女仔真係超charm

真心笑既時候 幾醜都會靚d

樣靚咪正，樣衰笑會成個八婆咁

肥婆笑, 好撚驚佢鐘意你. 勁心寒

因為班八婆唔係真心笑

真心笑架，笑容哩家野唔係人人有

呢個叫女仔？ 巴打洗唔洗驗下個腦

女仔識玩死神重正

Agger

白滑女神

我都係成日笑

啲女成日話我啲笑聲好治癒

你都係想睇圖姐..

世界級笑容